發唔發覺同獅子座女仔好難相處？

成日自以為是，以為自己係最叻最勁果個。
又勁有主見唔聽人講，除非真係好smart咁一嘢道破佢嘅錯，佢先會縮。
有主見得黎又要假民主

不過獅子座女仔有陣時又好溫柔體貼，反差好大

真係又愛又恨

同星座撚仲難相處

追緊個獅子女 好難攪

點難法

好處：有主見

壞處：太有主見

同浮狗仲難相處

真

On9

同佢同事黎 佢知我追佢 相處模式似朋友 但係我摸佢頭 比野佢果時捉住佢隻手比又唔會縮
我未表白佢又無表明做朋友 最慘係我同另一個同事同時追佢 而果個同事好似自殺式表白左被拒絕
有人話我知 個女仔知道我同同事b追佢 攪到佢唔知點

Block撚柒晒啲星座撚，見一個block一個

佢無興趣基本上都898